港醫療失誤多 北京中醫能醫百病

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

Objective:
> Shut down the airline from HK, if Carrie Lam fails to block the border.
> Given Fact: Japan and Macau found #WuhanSARS patients who are from #HKG Airport => No checking in the departure.

Solomon都有講話禁止中國航班飛美國，不過要請佢留意埋香港：

國際戰線：求國際封鎖香港

要相信祖国

上海新發明抗病毒噴劑
去上海醫都得

同意
香港醫療唔掂
快啲返返去首都北京或上海等地

得啦得啦

係，聽講江X民仲在生都係因為北京中醫咋，亞視搵北京西醫收料所以柒咗

山長水遠南下到港會擔誤病情，北京上海國家首都大城市，醫護人才醫療設備國際聞名，上京上海及早醫治！過新年！

在港醫唔好 會變浮屍

天子腳下嘅醫療水平你地班中國人唔信，反而信廢青城市嘅醫療水平

香港護士連插個胃喉 都插死人

翻北京 上海啦

相信國家